好撚多5毛黑警呀屌 再重申黎緊唔會再有和理非！

過去發生過咁多次抗暴輿論都冇轉到

真正既和理非已經同勇武completely connected
已經冇需要再番番以前咁刻意地和理非感化黑警

出面叫你地和理非既用意就係想你地疏於防範到時打到你仆街報仇

唔該唔好人正皮你又正皮
個勢而加咁唔可以倒番轉行消耗自己既氣